［全民運動］好警察表揚區

各位手足，我有一個諗法想大家集思廣益，靈感來自（塞爾維亞的民主運動）

名稱 : 贊揚警察大行動
首先去某TG GROUP 或其他網站獲得警察居住地區資料和相片和名字
做法：用Ａ４紙（彩印佳）印其大頭並描述如" 好警察陳大文"並張貼在街上。（必須是該警察／警察家屬居住或上班的地區），其他乜黑警惡行乜都唔駛貼，只係貼大頭，舉例來說例如我番工會經過樓下大圍，落車地方係灣仔，咁就每日帶幾張大圍同灣仔既街招去貼，番工貼收工再貼。

想法：人數非常重要，一人每天貼一張，達至片地開花之境況。因為運動過了兩個月，要歸邊都歸晒，但我想講其實就算你係街撞到個休班警你都認唔到。實際根本影響唔到警察既社區生活。

張貼地方：任何當眼處，沒需要貼連農牆，用（白膠漿＋水）？定係其他噴霧式膠水

我覺得的難題：
萬事起頭難，如何持之以恆，如何宣傳，如何做到撕一貼百，因為非連儂牆的地方一定會很容易被拆。我有諗過地區遊行果陣全世界行既時候順便貼埋。叫做起一個頭先，成個區都係某一兩個差佬既大頭都咪話唔哄動。

Ｑ＆Ａ：
既然有連儂牆，為什麼要額外再貼？
我認為基本上去睇連儂牆的人都是中立偏黃，分享資訊為主，而且對警察壓力不大，純粹自嗨。

Ｑ＆Ａ：
街招內容為什麼不直接寫黑警？
衝破普遍巿民不敢麻包袋心理關口，而且心理壓力較低，而且其實這街招就是讓巿民認人，而且重要的是能為該警帶來極大的心理壓力，我們這樣做不是抹黑。

求各位巴絲集思廣益

1/10

Gd idea

推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

P牌推唔郁 幫推

8/10

9/10

10/10